Mila Evo, včera jsem dárek, to bylo moc zajimave kupovát dárek pro člověka ktereho znaš taku malu dobu. Koupila jsem CD The Doors. Když měli party hodně hrali, tancovali a pili pivo. Protože jsme v ČR, tady všecky má rádi pivo.. Nudim bez tebe! Eva
